[IOS/AN]真三國無雙^_^斬 （99）人地一個月就六突水曹﹐公平咩！！

PAGE3

正評 是給標題的

比六星金法寶都冇咁谷氣
宜家minipay即係4*
運帝另計

其實佢係可憐你地

大家睇下FB佢仲寫24喎

請講出佢有邊篇文係100%準備無誤

笑到仆街台狗係咪真係冇校對依樣嘢

昨天D分佢係送比你
係皇恩浩蕩
仲唔多謝營運

好撚嬲呀

會唔會誤會左少少野
deadline都冇extend叫送分?

賽巴係咪少左佢啦
你係咪姓黃架

佢送左MINPAY法寶比你
已當向你賠罪

我fb小佢咪姐係自爆 大叔

啲分應該係我昨日打返黎
哪有送

我以為係你黎
個樣勁似富二代
仲要去過荷蘭

留名

營運話：再嘈扣埋你地D分呀

大叔你係咪真係想玩單機連登

明明我都知唔應該信佢，但琴日都係冇掛到

佢FB仲未去改
真係好野

最撚弱智好似雲巴咁講，佢自己貼出黎張圖都仲係寫住23號 班友個腦真係裝屎

我都唔係allin咁掛
掛一陣又停下咁
得閒睇住掛返普3-5應該快過打針

係根本冇帶個腦返工

好撚好奇其實雙兒條撚屌係咪已經換左十幾次人其實 做野咁那西

屌佢老母柒少鑊都唔撚得
有冇咁好野

係喎
獲獲都瀨野你估易架

如果要博 5-6星將卷 係咪博力將好d
有呂布 關羽 張飛 博下

敏將唔洗諗 , 中都無好野
技將得曹操

中閪野唔洗講, 純3款討論

技將仲有水司馬/豬腳

我課過力將包，抽唔知6張定8張先中到一隻關羽
今次個力將卷係力名將定係全包 懶得開果頁黎睇sor

張飛其實都好正
拔山 1技出手快到咩咁

全包啦
邊有咁好死

曹操多數人6突左
姐係博兩隻

賽巴你話6-8張先中
佢咁岩可以換5張

岩岩計完數 全力沖既話
應該夠換原五卷 + 5-6星卷*2
冰塊*3 + 紡織車*3

我黑仔就係咁囉
你話人人好似大叔咁應該可以去馬

乜SIR你真係掛得快到 有冇心得分享
有時我明明都掛足一日但係你D貢都多我一倍有多

咁可以掛少啲既
我諗我換完原五卷+2張5-6星卷已經唔多想繼續掛

我係原5卷先中
玩咁耐好似得1次定2次非原5中原5武將

掛機既野那有心得
貢獻我係打得多軍團副本刷金牌先特別多

我覺得個D5-6券係賭仔心態
輸多贏少

我試過2次 2次都係中甘寧
仲要尋晚轉換多次專武又出甘寧專

咁哩個應該好過月餅
有箱仲要有key, 有key完仲要抽
好彩完中原5仲要好彩埋唔係出隻甘寧
哩個掛完有想要既野就換, 乾手凈腳

都係轉左掛3-5, 好多陳宮呀

非金底廢卷我中過一次金孫策，但未中過想要既原5

博下囉 不過換都換原五卷先 原五卷應該聽朝就掛完

月餅真係好L嘔血
呢個好好多既相對 因為換完原五卷你想幾時停就幾時停

聽朝

所以咪好過掛月餅

我就冇掛15000
換左張原4就算, 原5都換唔到個隻
不過最主要係冇機掛

原5中既機會實際唔多
仲要加大個POOL
再加上以架應該似儲將多
除非佢之後幾關玩賤招要特別武將打就另計

屌你大叔又燈

唔奇架
佢特然話為左減少勁人屈機
要指定武將如張飛打長板咁
仲要用返之前第6關D關咁
即係你60LV就夠啦
你估營運做唔出咩

而家咪用緊 延同三娘囉
不過唔洗戰力姐

講真可以增加故事性喎
好似8-10之類唔可以用魏國武將打
我覺得make sense

都係既
不過個人都係想間on9營運做番好自己D硬件部份先再諗呢D創意野 協力房又未開屌佢老母

應該第9 章係荊州平定戰﹐蜀漢建國及三分天下
第10章係威震華夏及夷陵之戰
第11章係南蠻征伐﹐壽春會戰
第12章係六出祁山﹐星落五丈原及政歸司馬氏

算吧啦，應該好似火鳳咁
等我個孫幫我玩第11,12章啦

或者出D 關係唔可以用現有戰力, 全部人用同一款/組合

例如三英戰呂布
協力房每人簡一隻

即係迫人選劉備打

我頭先14:50係483
頭先1700再睇係1043

睇黎要停刷軍團副 要全力刷絲路

真係要認真清下武將欄
ALL IN 3-5

今晚先開始刷
岩先一開已經見有1000分

屌好撚揼春琴日冇掛到呀

我咁岩升緊隻金魏延

1172

咁團長轉番開第3關 無左你唔夠玩第6關

其實今次唔難
5分1場
3-5 掛20場 15-20分鐘
1粒鐘都400分

驚刷完呢個活動 無包刷 遲d既活動
係咪拎完 原5 就收工好d

我就1粒鐘大約係5*60分鐘=300分
你同乜SIR就400分-450分啦

應該係

點解你地咁快
我好似2粒鐘先得500分

好彩仲有500幾個大包

岩先開會停左陣
依家得2654

[數係咁計系列]
我每個鐘大約得320左右 那有400

乜SIR鋪鋪都係走在最前
我明明都平均6秒一場，1個鐘都未上到300咁...過多陣再睇下先

上次烈王先快手 唔聲唔聲快我兩三日刷完15000
每場3-5連loading時間大約47秒左右
計埋賣野refill體力一個鐘刷到70場(約350分)已經叫做捕得幾密架喇
我就捕埋金既 所以仲少啲

高手係唔會咁高調架
烈王 雙獅黑

我連load 40秒左右啦

冇錯

lm

張3-6星西卷 真係冇射過黃光

希望2日掛到張原5然後全力換冰塊同紡織車

唔難既
捕得密既話19個鐘左右完事

冰塊真係咁好用?

只可以講
當你個倉有10舊垃圾阻住地圖轉
你就會想清清佢

正解

咁抬舉我呀
冇運氣係要努力d既啦

普3-5得個266蚊
打1千場30萬都冇

冇辦法啦
又要換獎，冇得咁兩全期美 都係一星期姐

睇怕呢個星期排協力都好難入到場

襟到手軟 終於襟曬啲玉包

11點後可能易啲
個個趕尾班車
不過我依然會12點就排

武鬥場好似成日一入去就起度LOADING中咁

比佢尋晚咁攪一攪都唔係咁想掛 得600幾依家

唔好咁啦 雖然我都好撚嬲
但今次的確都算易既，我都係好似平時咁掛，4個鐘多D都掛到1000幾分
呢張原5都算易換到

我以架2277
11點幾時係191

隻魏延仲未63LV 刷35有冇可能到
BTW 隻魏延做主將要10秒先打完

200經驗一場
1分鐘1場60場1個鐘都12000
佢60打上去好似係10萬EXP
所以你應該一日可以升到1LV

因為之前都見到就快有絲路，所以岩岩出魏延果1,2日我就已經升左上63
家陣都係拎隻水曹帶住佢同埋是但一隻肥打普3-5岩岩磨

唔洗魏延做主將呀

食D經水啦
食極都仲有

我晏晝61尾掛到夜晚已經63左

我都係

我知 順便升下啲3星肥啫

我想轉到呂布/豬腳專武

可以拎黎轉都仲有2把
其中一把係元G，唔轉當比佢用都得既 雖然都冇升佢

我都仲有6,7把要轉

8把
刷落發覺其實唔係好夠包刷咁多
依家近5000分

琴晚刷左幾耐

尋晚刷到點半左右掛
又昏迷左 訓醒電話得返5%

你部電話都幾COME用喎
我刷唔夠一個鐘已經得返10%

昨日執完武將位
宜家可以開兩次連續都唔洗清, 爽
魏延都就黎升63

宜家我用果部野一定要叉住
唔係既話打廿場已經無電

我較到個mon差唔多最暗
再set埋降低白點值 個mon幾乎睇唔到野

輔助使用->輔助使用快捷鍵->降低白點值
iPhone咁set襟3下Home制就可以即刻暗mon
返工掛機都方便啲冇咁易見到

我就咁拉下再推到最左
我仲要用埋放偷窺貼
基本上係睇唔到MON有野咁制

就咁襟暗mon方便啲

大家都好專心刷關

6000左右 捕少啲金礦可能會快啲

3700

等佢先開個頭炮
中隻靚水曹

2點左右換到 第一時間上水曬命

或者上黎叫春

收聲啦

中水曹唔好咩

大叔一個月內已可6突水曹 仲咒人再中水曹咁樣好咩

我想中水曹
因為唔洗用突券或指定原5住
仲有你唔係5突咩

我之前咁辛苦刷15000就係為左上6突水曹
邊似得你7500就中 隨便開多張原五卷又中
輕輕鬆鬆鄧子峰

OH
原來係咁
咁你諗住中咩

講到真係有得揀咁
不如我問返你想中咩好過啦鄧生

諗住想中咩者
你有權想架嗎
我想中水曹

點樣可以咁快6000 我3000都未到
大家都係刷3-5 , 我地係咪生存係唔同既維度?

都話一個鐘300
佢23號已刷
10個鐘3000
今日25號啦

冇錯巴打 我四維的

四圍蛇王偷刷

你23號已經刷定左?

個時hea刷咋 24號一開波個時7百分鬆啲
如果23號就開波咁勤力刷 24號一開波已經上幾千分啦

我一開波300分 , 爭你400
而家比你拋開3000分 , 明明我都有刷緊
你仲快過開加速器

我尋日好似除左7點用左10mins打5連
9點半打左幾場4P 其餘時間都係度刷 刷到點半
btw 搵到個方法可以捕金礦同時唔太影響刷關速度
依家可以再快啲

你目標係咪掃哂所有獎?

我好多專武要轉換

好 夠6500
叫春定曬命呢

吼啊!!!!!
豬腳可4突

祝大家都中到想要既原五

唔係好想換原五
屌又冇時裝水換

掛住訓教刷小左好多 又訓先

快到呢
但係佢舊冰 , 好似可換既數都唔多

10舊

係每舊2500呀

真係咁快換到

刷到宜家都唔知有幾多分
斷斷續續補包賣野都廢事入個頁面
入完部機會好窒

入完會窒咁奇怪?
不過都冇咩需要成日check住
成日睇反而更加唔想刷
我依家得返幾百分

5s仔唔夠ram掛
一陣閂驚refresh ram先望下幾分
唔定時做呢個動作, 就會彈驚

再刷
你用部機到下星期11月1日刷完就剛好換IPHONE X

第一水係for炒家
部野產能好低
良品率低 睇黎第一水一定多問題
係買都買第二水起啦

我諗住買黎用
因為我部I6已經用左3年
再加上我咁刷機法
部電開隻驚唔夠1個鐘由100%到5%
不過我又唔捨得用X黎刷

用iPhoneX打PVP應該好順
就算開埋拍片都應該冇影響速度
上次對拍片打除庫 都疾住疾住咁

刷左4500
刷到10點應該拿到原5

新機真係唔捨得咁玩法
宜家部野都係頂住先.. 部ipad唔知幾時用得返, 唉

合2隻4星又出小喬

Ip 個白平衡點樣搞返高少少？

一般->輔助->輔助使用->顯示器調節

乜SIR換完原5仲諗住換乜

Thx

其實聽我講刷個時較暗個mon咪冇咁傷
我唔小心掛到訓著左到第二朝仲著緊mon都只係暖暖地

佢好似話冰或紡織車

未知呀 應該打幾日先一次過換

我想博技金卷

11 / 01 ( 三 ) 08 : 00 就無得換好似

冇錯冇錯
聽日換多張技金卷睇下中咩先

成個連登得你特別快
點做到...

用iphone8
好似係

搞到我成個癡線佬咁

iPhone7+咋 夠我玩3年

琴日全力打足一日+正常玩番日常關+協力之類都係打得2700分左右

佢已經7千分
勁誇張 , 真係好痴線

乜SIR 真係好癲 冇活動佢D團貢都超高

想快可以用癡線佬掛機法
手動按停5秒倒數+完場確認
以上方法1min可以刷兩場 一個鐘70場up
如全auto每場要50秒 一個鐘最多都係刷到6x場

我冇包 每日都要用金/銀牌換包
刷得多軍團副本先咁高團貢咋

真係痴線佬
mon住個mon

我當然唔係啦 得閒先會襟
尋晚有野搞夜訓先掛得特別耐

如果真係咁樣掛 , 會癲

用包黎計 如預計燒100大包同細包都係打到12000分

得閒咪襟下囉 反正捕金既話都要不時出返去

我夠分換原5之後都唔知換乜好
太多野想換, 但又冇一樣係特別想換

如果唔洗洗時裝技或者換專武
刷10500分換原五卷+技/力金卷都夠玩啦

其實今次擺明送張原五卷咁濟
其他野可有可無 好運既4000金卷咪會中原五囉
不過有幾多個中到呀

反正原五實換到 之後盡打 最衰1號前都請唔到假打

我睇下到時中唔中先
我已經超耐冇合到/抽到原5了
到時比番D運我

依家升豬腳先發覺
佢起手速度好慢 動作姿姿游游咁

留名睇結果系列?

不過冇運開, 金卷又點
可能真係考慮換冰

我都差唔多換得 但係成朝凝住自己會開龐統 屌

手動最快都係得6秒
auto+有時7 有時8

你睇佢戴埋對白手襪咁就知佢死毑型啦
cv又陰聲細氣

但我仲未有金諸

LM睇結果

張飛auto+ keep住6秒

我隻水曹auto都係持續地7秒

香香都係6秒 不過要升豬腳

你地個個keep住6秒7秒
我隻仆街呂布keep住唔落黎 , 野野玩我成分鐘
係咪得an機先有呢個bug?

應該係 冇試過呢個問題

係
昨日用模擬器有, 換返ip就冇事

5千幾 今晚死都死掂佢先訓

5000幾好快搞掂啦

想早啲訓可以考慮下用癡線佬專用攻略

我今日應該可以換到八門張原5，聽日就換埋活動原5
諗緊好唔好等埋一齊開
但根據以前既經驗一齊開就次次都會仆街

等睇賽巴開兩隻水曹出黎大巴大巴咁車向大叔度

佢好似有6突
你咁係咒佢
你應該話出兩隻三哥

肯定比大叔恥笑

我都好想要三哥 1隻都好

出水曹都好呀，咁我唔使用卷突，我就係特登等埋呢次機會睇下點先
唔中就用卷上埋佢

廢老耍太極

6500分比我想像中難刷,而家先得2千5

賽巴已經換第三張8門
我而家一千都唔夠

佢隻關羽太引人用啦

差距300

佢招4技=風遁螺旋手裡劍

公平咩
你又課佢又課
但點解佢多你300咁唔公平

賽巴一定每日都爆10個quota有突

你收聲啦大叔

難聽過粗口系列

大叔準備中黑警 , 然後又上黎叫春

大叔挑撥離間

唔係日日爆
但多數都有8粒左右，多謝大家鼎力支持

唔係丫
佢似乎想比人集火多d

我都驚﹐希望中水曹或水肥

關羽有得玩流血
又大力
技又簡潔
基本上關關都岩用

利水屬果日就少人用

水屬用單眼佬, 兩隻我都好鍾意用
單眼就少招燃燒某啲關都係唔夠關公黎

就黎放工
望下宜家岩岩先4000分

我2隻都有
水屬日大家鍾意我可以轉隻6突單眼的

以架要罷用佢隻關公
用其他人D關公
我多數頭兩關用D低LV既
等佢地有多D虎符

大叔你係咪真係想玩單機

成全成吧啦

大叔你係咪真係曲線求集火

不過通常頭1,2關無咩特別我都特登揀啲低lv既用

佢直線求集火

我頭1,2關多會選低LV
又或者用D少人用既將
好似周泰﹐吹笛會用
有人出星彩我都會出黎打下
唔錯的

上到5100

勤力啲刷今晚都開到原五卷啦

5個鐘度
大約10點掛

其實LG d機掛機都唔錯
android 7.0 佢有個function 係如果你開左個game但係3分鍾冇human input就會自動降頻同dim the display
打一個鍾都係冇左18%電

利申: LG G6

其實LG部V30都好似幾正
但係LG機好似好易壞......

今日第一場5連就對徐庫
一開波一秒已經沖到埋身 玩咁耐單P從來冇試過可以咁快打到過黎
最後贏左3比2 不過有冇開濕鳩野就公道自在人心啦

岩岩對多場輸左 冰住都可以換人
嗯 可能我廢

對過次4v4 其實人仔就唔覺特別勁
不過好快囉

好耐冇撞到啦
今日打頭兩場都輸晒

刷分果度係咪又刷呂布

岩岩4連 我2比0緊對面
突然彈個畫面出黎話斷線之後判我輸

睇化左
垃圾pvp
要認真玩打交我返去玩傳說對決好過

慢左好多

是咪仲差1粒
即刻用你打番場

係

LG風評的確一般
一開始用IP4然後比AN五花百門吸引
但我諗再換機應該都係揀返I
始終打機, I系順啲...

btw部ios11 ipad擺左佢兩個禮拜無啦啦又登入得返
蘋果仔講要re-indexing 係冇呃我定係咁岩無雙更新左呢

已打
祝你抽到好野

宜家quote圖會縮細左, 連仔德政

虎符個張我諗住同絲路個張一齊抽
希望唔係兩隻甘寧
flag已立

對上果個甘寧活動我就係連埋一齊抽抽兩隻甘寧
自己參透下啦

中肥豬

我都好想要呀
布仔/張飛/肥豬/水曹任一

我仲未見過張飛

張飛除左走酒果招技ON9之外其餘3招都幾快手

刷到爆哂肝都仲未4500

3-5啦

我係刷3-5呀
an機有bug , 好多時隻呂布唔肯落黎 , 除非你叫我長期mon住佢既姐

除左3-5 , 有冇巴打知道其他關都可以10秒左近完成?

聽日拿拿聲出部iphone8啦

好似1-X都係咁上下

為左隻西game換電話
真。課金戰士

聽講27號好似有新電話出

iphoneX

今日8門岩哂
咁岩要木系
咁岩見到旋巴隻豬腳

旋巴放豬腳應該會多好多人用

做咩咁手痕

多手仔
我防止自己手痕
一過3000金就買1粒冰魄洗

想見下夏侯

夏侯其實麻麻地好用
我6突完多左4隻之後拎起做肥

屌你老母又係龐統
一抽到鳩野諗起大叔就火滾

有時真係忍唔住笑
我仲未開始刷
冇時間
轉季病左

正，我6突龐統了
擺埋出黎八門比大家用好冇

講真我會用

講真我都想拎黎用下

喊出黎，仲要滿技左
我除左成日中金底之外都合過好多肥

試下啦唯有

賽巴又中龐仔
屌呢隻野真係原五當中最廢

最廢果幾隻我真係成日中
老龐、甘寧、祝融 警察王異都勁過佢地真係

唔好咁講啦, 我以前靠隻0突龐統拎150/180星架

6500 分 3突張飛

congrats

昨晚發燒無刷
以架夠分
少上黎啦今日

你POST張中咩既圖會唔會比較有用

btw保重身體 身邊都唔少人病左

學賽巴話齋連抽會中甘寧
岩岩都係換左虎符張原5抽左先
但結果好似都係差唔多

廢老你好
龐統同廢老邊個廢啲

今日晏畫應該夠換技金卷
睇下會唔會中月英先

做乜咁詛咒自己
可能中張角呢 轉型玩防

我之前好似課過技金卷*5既禮包
0名將

我長期擺係度掛機麻

我家下5千分, 仲要係係公司先掛得多
好慚愧

個活動都係原五卷有用啫
其他要夠運先出到有用既野

下個目標20000分換5張金卷,換力/敏/技好?
力想中關羽技想中曹

我中策仔

玩家既熱誠同營運既是是但但成左好大對比

我唔洗玩絲路了，我今次忙到一突三娘都未黎得切

真係俾副好牌佢都唔識上 鬧都鬧到口臭
如果營運肯落多啲心機係協力/PVP上面
成隻驚一定吸引好多 依家出活動太單一化
不斷咁刷 只會刷走玩家既熱情
出個協力又唔俾自由同fd連機 又唔出多啲關
仲要限次數 打多幾打要俾錢 仲要多bug
PVP系統有幾垃圾我都唔想再多講

其實協力又無限次數既 係限左拎獎勵

個協力真係出得太遲
晚晚等3分鐘左右冇人我就放棄了

中左元姬 無哂心情刷

我都係咁諗 因為唔夠錢洗時裝/專武
副身家得返2百萬

我龜速刷緊
想中曹操/張飛

做5秒俠啦
5秒內唔上2/3直接取消再襟過

元姬都叫有樣
廢老得皺紋

我都有咁做, 有時好彩打到1場
然後排第2場又冇晒人咁

力技敏說好的平衡9月頭講到依家0改進

大叔唔中水曹即刻潛水

活動中多隻2哥, 6突了

佢都夠6突啦 等運到啫

活動中甘寧，可以3突

甘寧, 出現了

不如大家講下最廢原5排名如何
抽到喊三聲個啲
1) 甘寧
2) 祝融
3) 孫策
4) 黃忠

[排名不分先後]

補返先
隻野廢到我唔記得左佢

五大廢產

策仔起碼叫型仔

垃圾甘寧一定係排第一!!!!!

小霸王型

孫策得招4技
可惜倍率低
專武暈都救佢唔到
如果縮到得3隻廢
一定係龐統, 甘寧, 孫策

難得6突左仲諗住突埋專比佢比人8門玩下

而家諗住草埋草埋
等多幾個月先開d原五

到時個POOL又多幾隻廢野

諗多左喇 再多啲新野原五卷都係開唔到
咪又係迫你課金/抽 睇新個2隻已經知

諗諗下都咪啦
冇新將不特止
萬一連出甘寧打擊真係好大架

再對上啲活動有次一次過派左兩張原五卷
元姬廢老各一 完全接受唔到

元姬起麻有樣有身材
廢老起麻有破防
甘寧

甘寧最廢原五

甘寧都有肌肉架 hehe

講平衡點少得時裝 雖然時裝技唔係好有用 但未有個D角就係少人一招被動技

時裝已經係改進左 當然仲未夠
要睇埋曹操時裝出咩技

3隻敏
1) 甘寧 1突
3) 孫策 0突
4) 黃忠 4突
5) 龐統 1突

我都好記得
連開諸葛 龐統

曹操時裝技如果勁真係冇人想再玩
我有都係咁話

諗番個陣係香港仲攪到咁大排場播晒片改乜改物 影都唔撚見呀

水曹讓人一件時裝都已經屈機
應該好後先會出曹操時裝

d時裝好撚貴買唔起仲用緊5星
又要留元寶唔知個19營運會出D咩

好似10月尾更新

+1, 抽都唔想抽, 連D時裝水都唔想換, 好撚貴
係咪ON9

之前有活動個陣又on99 抽左15000金一件5星都無要合上去
岩岩又洗左5000 得一件5星

我記得抽左4萬金先合夠3件6

儲夠4000分 換唔換張睇下中咩
定一次過換曬5張黎開

算好啦

那有元寶 已經好努力咁每日搵1000元寶番黎

忍唔住手換左張 求集氣

魯叔get

真係快到痴線

咁快咪又係開垃圾 開唔到原五幾快都冇用

說話唔是咁講 , 起碼開多我幾隻肥料先

之前課金連開5張技金卷 得徐庶同大耳有用

買衣車算啦

我相信5張入面總有一張中原五既

放心啦聽日一定會好天系列

黎緊一連四日技金卷系列

原5我都未換

都係留名睇結果

睇下會中幾多隻月英魯叔

月英魯肅啲技隨時好過龐仔
又暈又燒, 最緊要快

我尋日2點開原五卷 今日12點幾就儲夠4000
所以應該唔難既

金龍有人用佢 打落都幾煩
不過始終冇周dodo咁屈

果條仆街仔好煩 隻魯叔都唔知著緊咩裝好撚硬又痛

係 呢幾日又係日日單P遇到佢
次次都比我炒3比0
不過4P見到佢就好惡打

廢老都有皺紋睇
老龐樣都冇得睇

賽巴我等緊你擺隻6突龐龐龐出黎

得60lv冇升過費事獻世
大家用多啲我隻關羽啦見我咁黑仔，等我快啲換多張

我拎曬啲虎標黎洗時裝

課洗時裝包囉
話時話，佢個鮑三娘包是咪唔會出番

個包set左係度唔會唔出既, 不過可能價錢唔同囉

清將又合到魯肅
點解唔係小喬就魯肅

我都想知 攪到我4隻星彩唔知升唔升好

其實而家有時裝包

勁伏，真係昆水到
得5 set洗時裝野，10 set洗專武完全冇撚用

垃圾來

即開 突1
諗緊仲升唔升隻銀許諸好..

正呀恭喜巴打
但銀肥褚綠色大大舊真係太似弱智仔

第一次合到原5

唉...我合左成個月垃圾，好灰

same here 啦
最勁合到個隻係金劉備
(已六突)

嗚哇 我對眼

大獎，諸葛難過司馬好多

何以見得
我仲未見過金司馬 除非張自選原五揀佢

金司馬我係第1個月中過2次就冇見過 成堆肥係到

臥龍我都係合過一次

運帝talk 參與唔到討論
我淨係合過元姬 仲要係幾個月前

合過1次張飛
1次元G
1次定2次龐統，冇lu

廢老1
張飛1
臥龍1
曹操1

一個咁多
一個貴精不貴多

我合到
祝融1
元姬1

好似冇了

係咪加左你之後吸哂我D運

夠數了，會開咩呢

開黎見我

仆你個街黑警

出現了

我只要唔開黑警就得
跪求唔好中黑警 , 會崩潰

你都係大叔D朋友黎

中甘寧

巴打心腸歹毒

岩岩停低睇仲差200分
想硬撼詛咒都未有資格添

拿 , 認真
我本人對甘寧冇對黑警咁反感
就算中祝大媽 廢老 龐統都冇乜感覺

我廢老好似差1隻就6突
有D預感會開口中

我分享完合過啲乜實引戰

你就想，中甘寧啦

放工喇嘛

冇事既
你可以話努力係有回報架嘛

我想知 , 不如分享一下

公平咩，收6點呀屌

蘋果姐咁準時收工是咪做政府

政府工可恥

唔係正苦工邊有咁得閒 btw點解我係蘋果姐

咩呀 唔係蘋果姐話佢收左工啦咩

mb,收五點可恥

笑死

btw 差唔多放工咋, 未放呀
唔好起我底
唔係政府但模式都係差唔多
忙係一季季

廢老我都可以四突
屌佢比招勁專武都好呀

200分好快 收工都換到啦

等睇你2個曬命
我應該要再夜D先夠分，家陣先差不多6000

我最廢果幾隻原5都可以6突咁濟......
如果唔係前後食左3隻甘寧家陣都可以5突 手頭上仲有2隻

pve都ok,滿無雙加35%爆擊傷害，開覺醒無雙條bar完左個buff先會無

6438
打多轉就換, 即抽

LM等睇中水曹

我等緊中水曹突埋最後一下玩技隊

遲下專武技應該會出多d

有趣了

可能開放樣物品俾你洗專武技
1000金洗一下
然後又開多樣物品洗技能level
800金洗一下

我而家都6千3左右
放工一齊曬命

遲早會出
順便提升埋敏武戰力

6503, 黎啦黎啦

你地夾埋架?

嗚哇!!!!
好開心呀
我終於中布仔啦

第一隻

未必6點開到
唯有放遲半個鐘去開呢張卷

好勤力既員工

等左佢好耐
真係當我升緊關妹諗住gaypant沒我份時就會黎
黎緊要升下隻關羽同張飛

不過有得揀都係要水曹突埋佢啦
祝你地中晒水曹

究竟幾時先可以唔洗玩曹操無雙
玩得多真係會厭

出一隻比操更勁既將

曹丕
又係玩雪條

你當自己抽豬腳 , 合黑妹啦
咁諗會開心D

對我黎講 黑妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>甘寧

甘寧一定係排最尾

甘寧宇宙第一

通常手遊加新角色 , 都會勁到破壞平衡
呢隻game加既新角色 , 廢到唔恨

今日有好強烈想棄GAME既衝動唔知點解

三國無計，佢本身勁個d，就已經係前期岀哂，後期個d咩周倉，您唔會話佢勁，反而如果遲d有左慈就應該不錯

唔好睇唔開啦賽巴

龐統
雖然唔係黑警就得姐 , 都唔洗比隻咁既野我

呢排冇乜心機，好頹 打機又頹冇野沖喜下

i know that feel bro

司馬昭，真晉王

未呀，仲未夠分
btw iphone都係會中BUG，岩岩有場隻呂布都係唔識落黎等左好撚耐

同埋我真係打得零捨慢咁
我估我1粒鐘先打到40場，2日打到盡都係得2700分一日

如果呂布時裝技係30%防
專武係仙lv4
仲唔係我布天下

衣家唯有希望劉備係30%防時裝

唔鬼刷3-5喇 , 反正除左原5卷之外 , 其他都係靠運
掛番困8-9算 , 掛一日起碼可以合3-4次 4*+4*
隨時咁樣中原5機率仲大過個D金卷

仲想繼續打既原因係想換D紡織車同冰塊 但係斷估都要打足全日先1日換到1粒
唔想星期六日都要比哂D時間佢

唔知佢年底之前會唔會出 再出新一批時裝隻game又變天

然後一個大吉利是冰塊 , 轉中D垃圾
咁都浪費一日
掛番困8-9 , 起碼叫做有一堆5*肥料睇下

都係既
其實換得2舊都唔會預轉到D咩好野 最撚ON9係又唔似仙石咁易拎

唔打3-5我應該1日換唔到1舊

賽巴唔係玩現實沖喜大法?
唔係結婚喇咩

我都轉左啦
咩五星卷個啲隨緣啦

我要刷冰塊,好撚多廢6星專要轉

3~6星法寶開到個5星,都唔錯

MIN PAY

+1

開到廢事

打協力見到FREE RIDER真係寧願走場都唔益鳩佢

係呀
所以先仲頹，plan到好頭痛

我會照打，因為唔想再哂時間等入場

金許張關都係突1 有排都拎唔到出黎用
所以先想升D銀底拔山將 銀張已滿, 許可以突4

7點之後好易排,所以無乜所謂

屎忽痕走左去洗裝,用左1800左右洗好哂3套全攻全爆全防既武防法寶

SOR鳩,原來睇小左有把武未洗3爆,最後洗多左3000石先洗到3橙

差天共地

洗極都洗唔到,嬲鬼死

岩先洗粒防寶
用左20次150先洗埋最後1個位做藍

洗完之後都唔洗再洗,反正都係玩一隊,要轉隊咪除裝

以把野
都唔知留唔留好

衣家最缺其實係石
用錢都買唔到
想玩張角隊 帶郭嘉劉備
or 許諸帶三娘郭嘉

屌，我轉左咁多次都唔中
我想要呂布

石唔太缺了 都係差幾粒5級石

如果玩成隊防
我要27粒6*藍
衣家9粒都未齊

...會唔會太大諗頭 我攻石最齊,差防兩粒法寶一粒,防石就之前戇鳩拆左粒6級無左兩粒,好撚肉赤

我想要曹把野

成隊防
諗起都爽

諗諗下有啲後悔之前加工左件雙防金鬼谷子

兩件先岩

我都係
一件

琴日講完八門換左原5 今日即刻冇乜人用我隻野打八門

到底個pvp做乜鳩，卡係100%已經8分鐘

等撚到啲人走哂

日日都卡幾次 要KILL APP架啦

金龍先會卡嫁咩?
岩先打左幾場好順

係今個禮拜有活動少人打啫

活動原5中肥豬

我仲爭呢隻齊圖 (唔計鮑魚)
點解要比我中龐統

恭喜

唔知關唔關事
抽之前果陣個主畫面SHOW果隻將係肥豬
結果就抽肥豬 下次再試下係咪真係咁邪先

下次見到主畫面係甘寧先抽
試下係未真係咁邪

雅巴夠分抽未

呢排病呀
一放工返到屋企就想訓
唔得閒刷
衣家每日刷得50場

是咪財多身子弱

冇脂肪嘅人最怕凍

星期日應該可以開隻水曹6突埋佢

手頭上仲有2張突卷，家陣5突水曹 4突肥豬
如果是但中多隻就好

我隊半成品技隊
5突水曹 3突專
6突大喬 0突專 (已有3把一樣5*)
6突劉備 0突專 (已有1把一樣5*)

岩岩免抽抽到孫策
開驚到而家第一張
圖鑑get

免抽都中原五

除左岩岩玩果陣抽到曹操
直到今次先抽第二次

吼 我決定一陣晏畫用張技金卷黎開多張臥龍出黎振家聲

真係每日一張
我咁既進度, 應該求其換啲冰黎轉下算, 或者睇下黎緊二日掛唔掛

都係擺係度掛機啫 有咩所謂
但其實理智叫緊我唔好刷因為中原五既機率真係低

頂！琴晚掛住睇個套三生三世唔記得掛機

咩呀 唔係六突月英魯肅咩

睇住野唔係仲應該掛咩

其實聽完巴打既分析 我都打算刷返修8-5 學你話齋中原5機率咁低 除非你係運帝 否則刷完仲要蝕比佢

睇到11點先發覺唔記得禁連續出戰

我其實只係唔想啲包去得咁快
加上啲卷.... 真心唔係運帝
不過乜sir心態應該係唔賭過點知時運高

唔係既 對我黎講好多要升既都升曬
唔刷8-9都係少左啲錢同經 冇咩所謂
而合到原五既難度遠高過呢張技金卷 所以會博下既
包方面如果我食到得返最後40個大包 我諗我都會停手

其實你夠人唔洗咁博
你專又夠
應該洗時裝
除非你連時裝都搞點埋

大叔上返水 睇黎好返喇喎
時裝急唔到啦 幾日先洗到一次單屬
洗極都出生命%

轉專武轉左把魏延出黎都有
純分享

減CD幾正

佢可以學徐庶咁玩暴擊

50%血以下
死得啦

力將得返一半血以下真係等秒

玩防得唔得?

睇落減20%CD最好用 減完可能CD同技將差唔多

現階段如果玩力將打PVP要勁一定要谷防
不過玩防我用關妹好過啦 又係隊長又有仙

加隻孫權同邊隻?

超煩膠仙隊=孫權 曹仁 關平
全隊仙體專 諗起都嘔心
大力仙隊除左孫權做隊長之外就自由配搭啦
最勁就當然係木關同肥褚啦

1v1 會輸比仙體隊
打極都唔扣血

唔知有冇人用仙隊呢
會否打唔入仲要比佢打死返

尋日單P連打2場仙隊
佢孫權+關妹+惇哥 仲要全隊谷防
第一場真係爭少少血就輸 羸運氣

我係其中一個受害者
明明日日都有拎 DKLM

玩左兩日 用緊5星關平既新手留名

玩手唔好玩關平 普攻慢到hihi

冇乜野揀

無咁大力又要拎咁大把刀
曾經都升過佢, 中伏

得呢堆

你有啲咩? 再唔係刷普3-5出一車車銀陳宮
依家有event刷6500分有原五卷
好多巴打都刷緊 包括我

all in 左單眼先算啦
頭幾章(1-6)用水屬都打得晒

明明之前玩舊啲既無雙系列關平好好用
上到黎慢到咁

谷爆隻1夏候惇都夠你爆6關

係咪果個咩絲綢巨商
新手都可以刷到4000分咩
邊個MODE最快

你睇關公咁大隻都係拎把關刀咋
佢係要拎斬艦刀
fing到成個傻仔咁, 個陣力隊係單眼, 呂妹加埋佢, 最後佢變左肥料

記住升星食返自己
即係4星上5星=食4隻4星惇哥上5星
升技有效率好多

博中原5水曹好過
唔得就升到60LV單眼就夠

果時見到關平大大把刀又5星就揀左佢

假象黎 呢版關平好L廢

最重要有水曹周DODO同木徐庶
其他升黎無咩用

前期打關專武效果唔係咁重要
數值重要啲, 比單眼拎住先

現階段啫 遲下會搞平衡既
唔通你隊速隊又係廢?

其實咩係新武將
是咪咩鮑三娘

係 同埋魏延
關關都帶埋佢地是但一隻

打唔到技隊已經係廢了

岩岩升LV果時食左隻魏延
依家抽緊出黎
D肥唔知邊D留得 邊D食得

留住金底曹操﹐周瑜同徐庶
努力D玩
應該好快可以6突灑

用玉抽人啦試下

其實就是抽緊玉, 食肥果時D ICON細又冇名
都唔知邊個打邊個

又出隻木豬腳 可以2突

真係想叫你食撚屎

利申, 開服無耐就開始玩,
都幾努力, 大部份活動都有參與(拼元寶除外)
曾經好勤力打pvp拎晒啲排名獎同分獎
但至今仍冇六突水曹周瑜徐庶

暴龍哥: 真係屌佢都廢hi時.jpg

冇名真係一大敗筆 但出埋又唔夠位
初初我都成日搞亂布仔同權仔
大家都係國字面

咁你用緊咩黎打

就黎又到開獎時刻 求集氣

開呀

你要乜
我幫你開

唔理解做咩講野咁尖銳同咁偏激
好似講緊真理咁姐, 但又唔似講緊笑個下死嘛

開到人都唔見埋

因為大家都知玩得勁一定係玩個三隻
其他升黎都灑時間
所以點都係博個三隻

變左要認樣

仲差十幾場 打埋先

玩玩下你會認得架喇

依家食錯都是鬼但
玩上手先算

蔡文姬GET

6突佢屌打火曹
有咩型得過落火波波

女魔法師

佢技能+25%防
有得諗

有無課先？

呢隻野玩防其實係唔差
唔洗野野罐頭英 都已經夠哂型

其實周瑜倍率幾多 24

周dodo睇倍率唔準
2技佢話得5231% 但打出黎痛L到
4技10461%

2技痛係因為中一下就5000%
4技要中晒咁多個圈先10000%

如果你地留意到既話 , 其實dodo招2技係兩段傷害
PVE打BOSS既時候隱約會見到分兩次扣血 , 但因為時間相差好少 , 加上一食就食哂兩段傷 , 所以未必覺眼

留意到 要中曬2hits要近少少先車到

有冇人同我一樣有用大喬
4技切入戰場好好用
其他技都快

升緊 但暫時得1突
唔夠5星肥

我成日離遠開4技撞埋去就開罩
跟住補2技

btw 用緊專武15%攻
夠石會轉50%血下+20%防

返無唔會好用啲咩

睇錯 原來2突66lv
不過其餘4隻都4星 差好多肥
16隻4星肥 20星5星肥 諗起都想嘔

原5其實唔缺攻擊力
大喬段數最多係2hit
都係秒咁制
不如谷下防仲好
我咁睇

近兩把轉中子宮環同銀平把野 本身用緊六星專 諗緊突唔突呢兩把好

有見地
活動完下個目標升大喬上去睇下好唔好抽先

我覺得大喬得2,4技用得下 , 等如讓1,3技
同埋倍率又係低到一個點... 除非有愛 , 唔係真係要三思

1技都ok
3技就真係麻麻
倍率好平均
4招都係5xxx-6xxxx
周瑜2技5xxx都咁勁
可能大喬都玩得下
上到金龍再睇下點先

你講起倍率我即係計下數
原來大喬2技5706
4技得6181左右

dodo勁係因為2技範圍大同起手快
1技可以走住放 同埋係一放即刻有傷害
淨係計收頭/4P 我覺得dodo係勁啲
大喬有減速debuff 不過要中第2下先減到

我係貪佢係女同原5實力
用周瑜個陣成日得2招用好無癮
1技太低傷仲要

曹周徐玩得多都幾厭

劉都多
pvp

屌

IKTF

我都可以5突
但已經有水曹

6突
其實可以SHARE把三突專用

練火曹不如玩木曹

6突水曹仲想升火曹
真係好有愛

只係罷左6隻喺度，抽唔到好野先升

抽撚到iphone, iphone 版app store食晒屎,繼續掛機

無限等

我等緊封email

我已經唔記得有冇入錯資料
但64G係咪收皮

你地都i-reserve到咁犀利

唉 我抽唔到

抽唔到

抽到都係用黎賣左換iphone8
但係宜家仲會唔會有人訂左aos當係ir

即係乜?
佢AOS有得例選預購起APPLE 店喎

水曹5突 火曹突滿

我訂左1部AOS 唔知會唔會燶

aos 1部農左咪自己用
不過見快既都3-4weeks, 之後4-5weeks
媒體又講到供應好緊張咁

到依家sms又未有email又未有
話唔定根本落唔到單

下星五晚拿2部64G

可能一收到就即日變準備出貨
岩岩上大陸網睇下, 仲有ir 緊

屌你上親水都曬命

是鳩但啦 一部半部賣出去都少蝕啫
蝕得多俾老婆用

搞錯呀有這招
早知叫老公禁aos

我有老公

掛返3-5換金技卷尋找刺激感

但我唔記得左自己有冇入錯係選香港身份証然後入岩HKID

大叔連買iphone都要曬

雲巴

我都係咁諗 但係我禁都禁唔到

我真係block 左佢

蘋果姐

之前大叔都好地地, 哩排入左魔咁
每次上水都挑機
eq冇你地咁高
block返排穩陣

我被妖魔化左

大叔你得罪成村人

無法處理你的訂單

無聊又係到計數
極限攻係萬8
極限防比盡萬5 （唔肯定）
咁只要萬七攻就可以破哂極限防
唔夠萬七攻就會比極限防剋死

極限防：張角帶郭嘉劉備

極限攻打極限防唔肯定可唔可以一招秒
相反 極限防絕對夠能力一招秒絕對攻

玩唔玩防各位參考下啦

p.s. 之前計錯係計少左角色基本能力
即使裝備攻防相約 角色本身差太大

所以我玩混搭

平均型好唔知點咁

萬五防會有幾攻？

原4大約有萬3攻左右

全攻應該得5-7千防

那有金攻戒
有既話可能會諗下玩 依家得個銅戒
玉石唔夠 周dodo萬四中攻 徐庶近80暴萬四攻
以上已經係我極限

金防易合咁多
所以搞返隻全防都未尚不可
還掂衣家我地玉石都唔夠谷1隊
只夠谷1隻

冇錯
屌岩岩又出隻銅戒副仲要數值一般

呢個時候諗下我就會好過d🤔

我入到場普通喎

DLLM又出甘寧俾我做乜9呀

計埋突卷甘寧已可6突
完全冇開心既感覺

玩運係咁上下架啦乜SIR

今次係抽咩中?

係 已經係第二次3-6金卷中甘寧
兩次我既反應都係 屌 做乜L呀
又唔見我技金卷中臥龍司馬

賽巴 我又有啲想棄既感覺

雖然甘寧冇乜用...但起碼3-6星中到原5我都會開心
利申 : 仲未試過3-6星卷中原5

食之無味 棄之可惜?

3-6星卷算係咁啦 我鋪鋪都3星咁濟，反而4-6星卷就好運少少都中過策仔

仆街 2張3星 張角 吹笛

究竟呢張卷係乜7機率
我最少連續3個月 , 都係射藍光
3個月加加埋埋十幾廿張 , 連1隻4*都中唔到

中關平 又多隻肥

我都係 所有3-6星野都係一定3星
將卷如是法寶如是

我唔要求中原5 , 亦都唔要求原4
但起碼比4*肥或以上我都得掛?

即刻合到元g
止住道火先

我都合到戰神 六突

日日都聽你合到原5

你地有冇咁好運....

個個都合原5 唔通個個真係合到原5咩

3-6中甘寧算係超額完成架啦
當佢一隻普通肥啦

我抽到陳宮

幾時突到啲星星變綠色
12突

呢個月你好似合到三隻

3~6星武將金卷永遠都係3星

大橋唔計顏值抵唔抵升

人日
借關公把武po數字
金戒得10
1技都夠秒人

跟

我聽你講洗下防
依家水曹近萬六攻一萬防50暴
合到銀戒都夠上萬六攻
岩岩搞左場4P感覺唔錯

雅巴你隻隻都谷到上萬7攻咁Q勁

1萬防
頂多人一野就多個機會
狂堆攻真係冇乜意思

唔係呀
我借關公把刀po下而已
技隊得水曹3突專
我隊技隊未來發展係水曹谷攻
劉備大喬谷防

利申：力隊打pve已屈機 唔洗再理
得2隻攻戒 比盡谷得兩隻上萬7攻

呢個方向好似唔錯
又唔使爭石用

我係水曹谷防
周dodo谷攻
徐庶谷暴
咁會唔會仲fit

暫時谷成咁 徐庶同水著用緊垃圾銅/銀戒+10

隻水曹玩撚晒啦
比個裝備圖睇下

水曹其實谷攻谷防都無所謂
佢都係玩控
我係廢是爭石先谷佢攻
同埋防石留比劉備同大喬谷
起麻佢地專武有加防有用啲

p.s. 你隻水曹個防
應該至少一半人唔可以1招秒你

岩先撞到隻許諸
專武用加防
我隻水曹增傷30% 萬4攻都秒唔到佢
比佢1個肉彈戰車撞埋黎撞瓜左

我水曹都一萬05防 不過得萬三攻多d

你睇下乜巴2粒6*紅+1隻10LV銅攻戒就屈左

最靚啲裝/石俾曬佢係咁上下啦
銅攻戒都加成千鬆啲攻
我倉最靚個隻金防戒+20先加750左右防

呢隻水曹不得了
平均人地係未要2招技先殺到你

佢仲有件時裝應該都幾靚
不過我覺得個更新之後又會數值起飛
根本追唔完
所以睇化左 hea住玩算了

想佢出哂啲時裝同多啲技先
現階段時裝無論技定數字都好難洗

唔撚想買舊冰魂

劉備專呀
正呀

日抽中呂布,
但我已突滿......

可否同我交換

可

屌.....點解你地個個都中哂我想要D野 比我會留

交換呀

6500卷

夜媽媽大放笑彈

玩運既野真係....

我應該聽晚先開隻水曹

係咪月尾有更新？

3經打返困9~9先

3經係今晚

三錢來
9-9

你話笑死唔笑死
句野完全錯哂

唔好咁啦你地
未瞓醒啫

...岩岩先見到

乜dee 庫仔搵你

屌
6500中廢老 屌佢老母

小弟受寵若驚喇

4000又開魯叔
同白掛幾日帶分別

賭運唔夠隻game黎架

新手一問
技隊木屬用龐統點睇？是咪用徐會比較好？

垃圾龐統
木技得劉備徐庶豬腳揀

現在技隊得五星水曹同六星滿技陳官
但喺未抽副木屬
我仲有張指定原五用唔用好？

上水見上面又甘寧又魯肅...
真係好伏
宜家4000分, 仲未決定換冰定技卷

突水曹一票

指定換左隻木返黎又冇得突
好似冇咩意思

指定用黎突水曹 整多隻徐庶就齊腳

屌你三經唔知刷乜好

好難中原四徐，三星合極都唔中

玩玩下就會多到扔

我終於第一次金龍五連

一陣9點半4P見

用個女合個老豆
出運喇出運嘢 4突布仔get

做乜呢排個個都合到布仔架

賽巴 好快到你合水曹

公平咩

大叔又引戰

直到隻驚倒閉佢都冇資格講呢三隻字

佢已經直線撩交打

幫大家出氣

thx

我一路睇rm
打到咁上下先見到你

一開波就見到你

大叔言下腐意係咪無視左旋巴先

屌你老味我再換技卷就正衰仔，換晒冰算
連續8000分換2隻張角

識玩一定玩張角
儲緊黎突

慘

之前有儲過但後尾食左
有隻60lv爆技張角

唉
仲要睇住個女
條友會幫我PVP

大叔你隻水曹升成點

72LV5突
打3-5升得3LV

同我一樣wor大叔

水曹 木司/徐 火陳
技卷都係想要水曹周瑜或者AIR王陸遜

陳宮對到悶想換畫

陳宮我見到一定第一時間殺先
太狗

6500 出二哥
絕對接受

隻野同下流淵一樣仇恨值好高
但冇打PVP了, 佢啲技PVE都唔錯

係想升多隻原3以上既火技將姐
木反而已經升左3隻

屌你做乜軍團冇得換4星專武
變左收人6千換法寶

冷靜啲 random架
等下啦

火曹

我真係諗住升隻大喬試下

日抽係六星胃炎

食左太多隻 唔想番轉頭
專武時裝都冇晒

差d直屌左3個3星

見到你抽到
乜sir中馬超

張6500開左
結果係許肥
都好 可以3突
水曹仲係未埋到尾

你地個個呢2日都合原5
我仲係合埋d關平孫堅屌那星

五星肥都冇隻

想問吓有咩活動可以打到或儲野換到原四卷?

奇門遁甲

新手未玩過 通常搞幾耐先有一張?

三至四星期 但依類通常儲道具換原五 原五就一個月左右

哩個情況我都維持左好耐
合埋晒啲陳宮樂進廚房, 金底都係

air王之前抽到把6*冰專放左係度
陸仔同周瑜一樣KEEP住得2隻
唔知幾時六突到玩冰火

終於到我

0課5突曹操

不過劉備徐庶一下都突唔到

隻馬超係28日5星金卷黎
btw都係等俾布仔食
早已經夠突爆

你好缺人咩

冰魄定技卷定原4

睇你差D咩
劉比周瑜徐庶勤力D就遲早合到
而家我都係換冰算,金5技卷都係呃9人

冰好似好d
原4都好多伏

痴線 日日都有

點解
發生咩事

準備換原5卷 , 集氣

集氣抽咩先

最好力隊個d or 豬腳司馬啦

祝融

結果呢

甘寧

又黑警

黑警好用呀
技能特效又靚
閃閃下閃到眼都殘

我岩岩都換左了

換咩？

成個半月都合唔到好野
灰撚到唔想玩 今日3經又唔得閒掛

換活動果張原五呀

結果呢
唔講結果

我草呀

你儲左幾多張

儲黎未又係一樣結果

草左三張
咁而家我都長期冇位
開左都係得個放字
等多幾個patch 可能到時再開會好d

被姦了

大叔又讓我
盾都唔開真男人

都輸硬架啦
開黎做乜

自暴自棄

好彩岩先打完波上黎睇下你地講乜
先記得原來未打5連 個時已經20:40

大家換冰好過啦

換乜都要睇運

我3張都係5星so sad

我等緊出3000金買專武
衣家抽齊哂啦

再開買專武既話 應該都開放埋6突專武

有排啦咁
都未開3突裝備同時裝

普通裝備都突真係喊出黎

其實最容易反而係呢樣
武器同防裝

玩咁耐第2次合到名將
可3突

正啦，合到就隻隻都冇所謂

第四張技金卷
陳宮

琴晚免抽抽琴肥豬
今個月玩驚啲運唔錯

換左3-4冰但都洗唔到岩用專添
其實我想佢快點出第9章

幾時有更新

唔該團長關返第六關軍團副本

無得關架喎

1號會有禮包更新

再唔更新啲新野入去玩
真係頂唔緊

你已經有恆心刷 都頂唔順

無咩人頂得順

成隻驚淨係不停咁刷刷刷 蛇都死啦

刷左幾多點個個活動?
我應該都刷左成萬五點
已經打到無灑隱

BTW正路黎講聽日會有更新
而更新內容多數早一日6-7點英文FB先會出post

換包都正路既 起碼唔洗驚換埋啲伏野

我已經刷左2萬3千點
有冇人多過我

點解你地有咁多包刷？

以幾日我都放軟手腳打
係咪不斷燒
未試過咁病
不過都好
可以唔洗日刷夜刷

我就萬五左右，換左舊冰一張原五，仲有6千分左右

軍團包
金/銀牌換包
武鬥包
玉包
依個活動淨係刷1體 好襟刷
每日狂刷啲包都冇少

大叔財多身子弱

唔係唔得但冇咩意思
刷40場為左多1個大包

其實佢真係話有更新?
定係又老吹

佢出個升新武將活動個時有講話10月尾更新後發放

同埋隻驚多數都係星期二先更新
所以咁推斷

更新開放6突專武

都好
岩灑返工時間做

9估冇痛苦
新協力關/ 協力開房function開放

即係叫我棄驚

開房價120金

諗下都知冇可能

刷大半個鐘為一個大包 不了
雖然5-6星金卷都係出垃圾多

你用正常人諗法係無可能
可惜今次個營運......

換左3次
魯→陳→魯

聽朝我會開埋最後一張技卷

張→魯→魯→陳

棄啦

遲早會開 而家棄定冇壞

但我想六水曹先再決定

大叔你依家PVP長期唔夠人抽咩?
如果冇打算上金龍100內冇咩需要追得咁貼

btw如果我係你金龍長期唔夠人抽
我會選擇落返藍旗 開心好多
起碼可以輕鬆5連 專武碎爭個少少冇所謂啦

簡唔中pve唔可以連五
最主要唔夠熟同未完全掌握點用技
Pvp就夠打下
當然唔係場場都廿人啦
只要唔遇你地就得
基本上唔一定每日九半開波打
但一打就打兩三場夠五百分有突
不過重點係今期刷驚就少打了

咁你依家專武突成點

1突曹1突徐
有把五星周
同兩把五星徐
所以重點要夠專升

咁你冇得怨啦 之前有3000專武箱你冇點換

有換
成日換
換到冇錢都換
但都唔中
我不嬲無乜運

抽專我不嬲無乜運

見你地講張5-6星卷咁伏搞到我想換原4算

同埋我想問下大耳/徐庶正常幾多突先好拎出黎用?

而家我木技用緊1突孔明,發覺打人都係r痕 最有用都係佢支炮減下人防咁

原4冇6突都唔好拎出黎PvP啦

臥龍倍率好低 唔好拎出黎住
同埋依家通街都80lv

徐6突傷害高過豬腳劉備6突
第9章必備

已經冇乜掛機 又唔夠3*/4*肥料 , 突左既又差唔多隻隻升爆lv
放係度等新野算

妖
真係想爆粗
口刷夜刷幾時肯出新關呀

聽日冇新野玩既話
我半棄

支持

追完post睇啲卷真係伏
5~6星版日抽黎姐
岩岩打夠5000, 換兩舊冰擺下算

死圖喎

比例上可能係咁
但抽野不嬲都唔科學架

呢啲咁既表真係有夠無聊

佢把出原5同原4同原3既機率混合左
以為出將係隻隻1對1

兩樣都收唔到喎..

我都兩樣都冇囉..

唔係話更新後發送咩
即係聽日冇更新 ??

唔知會唔會有人衝出黎叫人唔好開個六星專武箱住呢

乜都收唔到 開條毛

我都冇呀

係唔係呢啲活動都要有運先收到?

邊個開新POST?

你開啦 冇心機

個比例就係
原5: 0.1%, 原4: 10%, 原3: 89.9%
完

今次我就唔屌雙兒啦

好野收到金啦

礦場30金

改屌你?

依隻驚永遠唔存在公平兩個字

等我

1000